【總統選戰】韓國瑜稱香港青年住宅補助50% 網民鬧爆：你畀我？

【總統選戰】韓國瑜稱香港青年住宅補助50% 網民鬧爆：你畀我？

一心競逐2020總統大位的台灣高雄市長韓國瑜，被市議員狂轟他不熟市政，而他隨便發言，更顯得極欠常識。一段韓國瑜上周六（1日）在造勢活動上的說話，昨日在網上瘋傳，他提到政府補助青年住宅時稱：「香港有（百分之）50。」引發香港網民狂轟：「個50%喺邊度？」「50%你畀我呀？」

台灣媒體都有引述韓國瑜在上周六造勢活動的這段發言。聯合新聞網報道指出：「韓國瑜說，新加坡補助青年住宅高達百分之八十，香港有五十，台灣只有百分之零點五，年輕人怎麼辦，我們這一代就像今天天氣，沒辦法幫下一代打造好環境，是羞恥的，手上有權利不珍惜人民，無法讓老百姓安居樂業，有甚麼臉從事政治活動？」

這段報道在不少香港的討論區上廣傳，網民都在質疑：「佢去咗平行世界？」「就算居屋都冇50%啦！」更有網民說：「香港政府房屋津貼係唔係高雄市政府出？係嘅話，我想申請！」「如果真係有50%，即刻會少咗好多反政府聲音。」

條友吹水唔抹嘴

如果佢當選總統
台灣人自求多福

呢D咁嘅草包都選到市長，台灣人究竟有幾弱智

屌得少

佢話新加坡有8成，香港有5成。

成句結構係柒啲，但當佢講哩句時，冇人聯想到係公私營房屋比例？

推到去台灣論壇
俾班台仔知條友有幾大話

呢條仆街話我知, 台灣人都真係垬國人嚟

遲早國民黨被佢攪到再分裂亡黨

香港係0%

佢想講幾多人住緊公營房屋，定真係9up呀

佢有民建聯鳩噏嘅影子
台灣人自求多福啦

日日發大財

What does 國瑜 say？
發財 發大財

無人會信你

選佢嗰堆都唔會上網啦

係負數就真
退差餉地租爽手到極點
捉人住工廈呢啲僅有既平租樂土，就開晒Turbo捉人
仲搞多多小動作“活化工廈“，明明就係想消滅埋佢

仲記得“港人港地“，優惠價批塊地，起完堆樓市價賣返出去
不停逼害香港人就叻
起一棟半棟居屋，逼人要抽獎咁抽，小恩小惠仲要扮到好似好幫香港人真係想咒到班狗官長命百歲，百病纏身

已經有人貼咗上ptt

link?

關青年人咩事

9UP都有機會做到總統
真係多撚謝高雄人啦

十足十維園D鄉下佬
偏偏咁多台撚鍾意佢咁樣 夠真夠單純
真係人一藍 腦便殘

弱智...

PTT
韓國瑜又失言!被連登討論區的港仔酸爆
時間Tue Jun 4 09:07:25 2019
文章網址:

咪7 啦

又講廣東話又屌人地台灣智障做乜鳩

台灣租樓易過香港n倍又大過劏房n倍

咁都比佢做到市長先得人驚，比佢選到總統就台灣仆街了。

心

台灣都係郭台銘同柯文哲爭㗎啦，台灣新移民又唔係多，條友點會爭到票。政績成就又冇乜

開post 條友真係好撚on9

係就好囉 69應該唔會有人出黎

高雄發大財

不過有一樣野要點明，就算香港租金津貼有5成咁多，d業主都會加租加上去食埋。冇租管無法治本。

信佢既都弱智，講事實有乜用

教主出來講2句

連登->公海->連登

共狗想引戰

非65歲單人排公屋排10年都唔會拎到鎖匙

如果佢咁都選到
台灣人死咗都唔駛恨

“港人港地”邊到有優惠價批地，
同其他地一樣係入標競投，價高者得，
只係地契多左限制條款。

比廢老住既
啲無生產能力既人

個post好多三毛引戰
港仔智障？ 你地中國高雄人仲智障啦
選個智障市長出嚟

奶波魔紅到過台灣

根本佢係共產黨內鬼

當年tree gun咁嘅撚樣都選到香港人五十步笑百步

台灣人都知香港住得好細，信果個都痴撚線

sor記錯

但唔計港人港地，都大把例子明益地產狗

垃圾吹水佬

真係低B

高雄

佢當選 = 台灣滅亡
最好係有台灣佬做低佢啦

俾佢選到真係直接變台灣省

國民黨會被佢攪到分裂

三毛唔敢回應？

人哋用晒AI 做分析同宣傳，淨係個keyword 「發大財」都控制台灣至少八成四十歲以上人士，加上共產黨及親中台商支援銀彈，另計反面行銷嘅效果，只要被綠營或後生反就有藍營同老屎忽自動支持，咩最大黨是討厭民進黨都係咁玩。搞多幾場做勢大會，上多啲新聞，收買食肆同舖頭只播佢嘅嘢，等班有票投唔好晒嘅人吹落佢身上就得。

台灣人口以上年紀嘅人為主，反對嘅係心水清同代表未來嘅年青人，但有好多未夠歲數，連票都無得投。老人嘅話有邊個會睇政績，甚至係了解自己有咩利益係出自咩政黨？民主制度所謂一人一票，明明係代表國家未來嘅一場選舉，唔明白點解同時代現實脫節，思考能力退化嘅老年人去到一百歲都仲有一張完整票，但青少年未夠十八歲就一定無得投，明明人類學研究過腦部思考功能高峰係14至40歲，60歲就衰退到一半，點解只得十八歲以上可以投票，而唔係14至60歲有一票，其他有意申請投票者，經查核後，合資格者得半票呢？

根本香港65歲以上唔應該有投票權
老人院嗰班連自己做緊乜都未知, 俾人夾硬推去投票

所以要查核，確保投票者嘅心智同對是次選舉是否有認識。

廢老係禮義廉最大票倉黎, 政府點會肯做

冇人呀 係冇人呀 講野一舊舊咁仲唔係佢柒？

佢講青年住宅補貼
關乜鳩公私營房屋比例
完全大纜扯唔撚埋
9UP就9UP啦

香港公私營房屋比例從來都無1：1 ok?
依家都係3：7，7係私樓
韓粉死撚返台灣ok?

香港韓粉未必係台灣人

高雄發大財
資助香港青年

講錯就講錯，聯咩想，你自己睇下佢形容係咩性質啦，唔好亂咁幫佢兜

都唔代表唔可以死去台灣

呢個政府一定唔做，睇下有咩國家會考慮咁做。

香港連50 cents都冇喇, 得返30 cents

負50%呀！交租都無撚左一半啦！

係台灣無居留權

如果咁都選到做總統
證明台灣人智商有幾低

就當佢講其實係政府屋對比例，而唔關青年事，但係只有香港同星加坡呢D迫到仆街既地方先有呢種需要啫，台灣大把地駛乜玩呢D?

佢地本來唔係要炒熱地產架咩?出政府屋搶爛市點炒?

佢講啲野1999仲要幫佢聯想埋諗下點講先通？

但奇怪，PTT班人又唔係撐佢
究竟邊個俾票佢
台灣嘅廢老？

發大財!爽!

屌！一睇就知又係啲死廢中呃飯食

因為絕大多數的台灣廢老唔會(唔識)上去PTT

Ptt之前比網軍入侵，情況都好恐怖

韓粉好多廢老同退伍軍人

究竟投票比佢果班智商有冇80
定係佢對手係毛公仔

公你老母咩屌你老母睇下有幾多後生仔單拖上到公屋先啦，你老母臭西

對比返佢選個排就見到明顯係支那做勢助攻，係d fans/ 國民黨撚唔肯面對，死都話係選民懲罰民進黨

土共 50歲都係青年呀

人地信咪得你理撚得佢地,咪阻住人地發大財

條友咩都未做 就好似一朝得志周圍去又話要選總統 比佢選到就真係笑話

0%之餘 樓價貴台灣幾倍呀 咁多地方唔講 拎香港黎講 係人都知香港樓價世界第一 零津貼 條光頭佬真係唔識既

樓上個ptt post已經大把網軍啦

台灣發大財

留名睇毓民死撐

ptt 巴哈咪姐係高登連登囉
你真係當台灣班後生on9咩
台灣廢老咪同香港人一樣

7：3， 7公3私
以前係6：4,6 成公屋， 而家要轉7：3所以先有綠置居果啲野

諗起柯粉個2個台妹

你知唔知佢d網軍先係令佢當選主因

高雄人都係弱智？
返去發大財啦

啟德一號30000蚊一呎呀老友

$50都冇

如果佢都做到總統，得罪講句，台灣人都弱撚智

06/04 09:10
噓 gogobar: 港狗真他媽廢物，全東亞最噁心的族群就是香港狗 06/04 09:10
推 bodielu: 喜歡庶韓藍教出征！！ 06/04 09:10
推 Szss: 喜韓兒出征 06/04 09:11
推 CavendishJr: 這大概就像外國人說台灣隨處都有免費wifi，被鄉民酸 06/04 09:11
→ CavendishJr: 一樣 06/04 09:11
→ gogobar: 住在垃圾小島還自我感覺良好，操你娘的全都是籠民畜牲

笑大人個口咩韓總
高雄人選佢果啲係咪弱撚智

Ptt啲人只會笑香港冇投票權 住劏房

垃圾小島係咪風化鬼島?

台灣三毛就唔好貼出嚟搞分化啦

入去ppt睇 人地係知名ptt三毛嚟

大家欣賞下呢個市長
證明台灣人智商都唔高得去邊 投個垃圾出黎

5個月前撐

港仔小牙纖咩意思

咪撚理台灣堆on9仔啦

三毛同韓粉合流

有50蚊都偷笑

好多喜韓兒

人口分布喎
搵唔到18資料住
呢度公營係包左公屋同居屋

講緊房屋數量
單講人數無意義，因為呢個分佈可以包好多野，連湯房都計私營房屋
6：3, 7：3 都係政府長遠房屋策略講既目標黎

就算Korean fish 講既係人口分佈，佢都係講語言偽術

韓國瑜指香港補助住宅50％ 網大酸：國際認證草包王

〔即時新聞／綜合報導〕高雄市長韓國瑜上週六在凱道造勢，狂打經濟牌，轟蔡英文台無法讓百姓安居樂業，說道「新加坡補助青年住宅高達百分之八十，香港有五十，台灣只有百分之零點五，年輕人怎麼辦...」，該話傳入香港的討論區裡，遭香港網友大酸：「條友活係平行時空？」。

香港是出了名的寸土寸金，而韓國瑜的補助五十，被香港網友懷疑是把有50%人住公屋，偷換成補助50%，不過，根據香港媒體報導，在2018年，有8萬港民搶租1千戶公屋，難度之高，讓港民酸說，有人可能排到死也排不到。

韓國瑜講香港補助的一段話，引發香港網友冷嘲熱諷，香港「連登論壇」上，狂轟韓國瑜「草包」，「條友活係平行時空？」、「嘩我地活係異世界呀」、「保你老母呀」、「入中聯辦取得流料?」、「韓國瑜：『一國兩制運作良好』」、「台灣班低智新物 講咩都會信」、「支國青年50% 香港青年-50%」

PTT網友都笑稱：「韓國瑜被香港網友酸爆，比PTT還酸」、「國際認證草包王」、「香港認證智障wwww」、「光看香港移民台灣的人數逐漸增加，就能知道現實了...」。